點樣先可以令香港人唔駛番工？

即使有超能力 世界沒日 香港人都淨係擔心第二朝點番工

有咩方法先可以令香港人唔駛番工？

將放假視為工作